<resources>
    <string name="app_name">Scrolling Text</string>
    <string name="article_title">Arctic BioniX P120 A-RGB Review </string>
    <string name="article_subtitle">¿Es el ventilador más completo?</string>
    <string name="article_text">La principal herramienta con la que defendernos del calor en el PC son los ventiladores, pero lógicamente cualquiera no nos va a dar el rendimiento que necesitamos.
        Arctic es consciente y por ello quiere estar a la altura con su último y más avanzado modelo: su Arctic BioniX P120 A-RGB, el cual analizaremos a continuación.
        Con este nuevo ventilador Arctic pretende introducirse en el mundo del A-RGB de una manera directa y sin miramientos para la gama alta.
        No nos dejemos embaucar tan rápido por su sistema de iluminación, ya que es capaz de ofrecer distintos efectos con hasta 16,8 millones de colores y es compatible con las principales marcas de placas base y sus sistemas independientes de iluminación al usar un conector estándar de 3 pines y 5 voltios.
    Estamos ante un ventilador que basa su diseño principal en su predecesor BioniX P120, lo que significa que tendremos un rodamiento de alta calidad gracias a una aleación de alta calidad y un lubricante especial desarrollado en Alemania que ofrece una menor fricción y ruido.

Todo su rodamiento está recubierto por una cápsula de aceite que mantiene sellado dicho compuesto para mejorar tanto la temperatura del ventilador en este punto como su vida útil. Además de esto, el rotor cuenta con magnetización sinusal, lo cual es una ventaja como veremos más adelante.
    Esta versión más avanzada del BioniX original también logra una mayor velocidad, donde parte de la mejora la tienen sus nuevos materiales y marco. Es capaz de girar hasta las 2300 RPM ofreciendo 48 CFM y una presión estática de 2,1 mmH2O, nada mal para empezar, pero ¿logrará estar a la altura dada la gran competencia del mercado?
    Este Arctic BioniX P120 A-RGB nos llega en una caja bastante compacta y que por la parte delantera nos muestra al protagonista en primera plana, destacando su sistema de iluminación A-RGB, su compatibilidad con ASUS Aura, GIGABYTE FUSION RGB 2.0, MSI Mystic Light Sync y ASRock Polychrome Sync.
    Su parte trasera si nos deja entrever muchas de las bondades que podremos encontrar en este ventilador, pero sobre todo hace hincapié en su FDB y su presión localizada, sin olvidar sus características técnicas principales.
    Una vez fuera de su caja vemos al protagonista convenientemente envuelto en una bolsa de plástico junto a una caja de cartón y sus instrucciones, las cuales nos mandarán con un código QR hasta la web del fabricante.
    Los accesorios son sorprendentemente más numerosos de lo que esperábamos. Y es que el sistema de conexión interna del ventilador es totalmente particular. Aparte de los cuatro tornillos para el chasis tenemos un conector de conexión para otro ventilador y tres cables principales que desempeñan diferentes funciones. El del centro parece un extensor para interconectar otro ventilador, el de la derecha parece un extensor para conectar a un HUB o controlador.

Decimos «parece» porque no hemos podido acceder a instrucciones más detalladas, ya que la página del producto no está habilitada en el momento de la review y la redacción.</string>
</resources>